Fukuoka 自駕去Osaka

第一次寫遊記。
有人想睇先寫

多相plz
幾多人去？

幾多日？
租邊間車？
租車幾錢？

唔想睇

原因有人想知再講?

同老婆去

你幾歲？

78日

因為只有Toyota 同Nissan 可以Fukuoka-Shi 去Osaka
異地還車幾（金)
因為改年號，highway 有discounts

70頭

去成2個幾月